理大有無可能自己炸一個出口逃生？

化學室有無材料？

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

工程系有工具

Push

而家個問題係外圍包死哂
出到campus都走唔到

搵秘密地下道
冇就挖一條